CFE 同志們請入

我係未報CFE既，但打算今年考，如有巴絲同路，可留TG，交流考試同from study group，謝謝！

PUSH